隻狗有瘋狗症係咪冇得救

醫生話唔識救

利申：搵極都搵唔到寵物台位置